Reumatisch ook. "
"Ik eet mijn ontbijt voordat ze de dood van mij zijn," zei hij.
"Ik zou doen dat, als ik daarheen gerangschikt zou worden, daar galgen zoals er zijn daar direct daarna.
Ik zal tot nu toe de rillingen verslaan, ik wed U Hij schrok gehakt, vlees, brood, kaas en varkensvleespastei in één keer: wantrouwend staren terwijl hij dat deed in de mist rondom ons, en vaak stoppen - zelfs stoppen met zijn kaken - om te luisteren.
Sommige echte of verbeeld geluid, wat gerinkel op de rivier of ademhaling van beest op de moeras, gaf hem nu een begin en hij zei plotseling: "Je bent geen bedrieger?
Heb je niemand meegenomen? '
Nee, meneer.
Nee.
"Noch geef je niemand het kantoor om je te volgen?"
"Nee!"
"Wel," zei hij, "ik geloof u. Je zou maar een felle jonge hond zijn inderdaad, als u in uw tijd van leven zou kunnen helpen om op een ellendig jager te jagen Warmint joeg als bijna dood en mest als deze arme ellendige warmint 744: = is Er klopte iets in zijn keel alsof hij als een klok in hem had gewerkt, en zou toeslaan.
En hij smeerde zijn ruwe ruwe mouw over de zijne ogen.
Medelijdend over zijn verlatenheid en hem in de gaten houden terwijl hij zich geleidelijk vestigde op de taart, ik durfde te zeggen: "Ik ben blij dat je ervan geniet."
"Heb je gesproken?"
"Ik zei dat ik blij was dat je het leuk vond."
"Dankjewel, mijn jongen.
Dat klopt Ik had vaak gezien hoe een grote hond van ons zijn eten at; en ik nu merkte een zekere gelijkenis op tussen de manier van eten van de hond en de man.
De man nam sterke scherpe plotselinge beten, net als de hond.
Hij ingeslikt, of liever opgepakt, elke hap, te snel en te snel; en hij keek hier en daar zijdelings terwijl hij at, alsof hij dacht er was gevaar in elke richting dat iemand zou komen om de taart te pakken weg.
Hij was er helemaal te onrustig over, te waarderen het vond ik comfortabel, of om iemand te hebben om met hem te dineren, zonder een hak met zijn kaken maken bij de bezoeker.
